777亂開關，全港一齊埋單

屌你老母777動亂月娥，亂鳩開關，威啦，而家全港一齊埋單